有無android機可以好似iPhone咁播片

純問問題，非引發世界大戰

小弟有啲想轉android機，有無巴打知有咩機可以好似iPhone咁播片

意思係可以逐個frame咁播，一秒可以分好多個frame黎播，一路scroll個bar，條片個畫面就跟著scroll到嗰個位黎郁，唔會跳得好誇

有無巴打知道呢個功能叫咩
其實係media player 嘅問題定係相機嘅問題
如果係media player 嘅問題 有咩android app 可以做到咁

可能有小小1999，希望大家理解到

push

當呢度facebook咩 sorry for 1999

推

認真問：
Apple user係咪住響山洞，部iphone就係佢手上唯一嘅工具？
Seek to play呢啲唔知十幾前就有嘅嘢點解會覺得係apple先有lol

我用apple之前都係用android 不過可能無巴打留意咁多
自己個人太唔update
點都好啦 唔該巴打
btw 我今次開post唔係為咗引戰 其實唔係apple user 問題，係我呢個user問題

佢地同部機一樣停左係5S年代 別怪他們

唔洗理佢地，佢根本唔識答

個問題係Android Api嘅seekTo method係Keyframe-base，你唔會有得逐個frame咁掃。
我只係見過d custom嘅frame accurate seeking demo，但搵唔到個可以日常用video player。

MXPlayer個seeking好似最正常，有得一路掃一路preview，但每格可能都唔止一秒。

VLC 個video setting有得熄 "fast seek"，但冇即時preview，掃緊嗰時得個秒數睇，而且只係準確至一秒，要跟準確timestamp又唔得，要睇畫面掃又唔得。

我冇用iphone，但有用mac，個原裝player用trackpad seek真係又順又準，mac版vlc都係唔得

一段24鐘鐘嘅片，mx player 掃，見住佢秒數郁左4-5秒，畫面先郁一格。

9秒嘅片，就一秒一格。

當初寫media view嗰時以當時cpu效能去諗，諗住快就得，之後冇改過呢part。

你search Android exact seek或者precise seeking就睇到，有d人話自己有個exact seek嘅demo，但冇公開製成品，有個放左demo上playstore，但始終只係demo，超難用，而且seek完係要load幾秒 (我已經pixel3試)

估唔到有人咁認真咁答
上面以為串下iPhone就好威威，乜都冇答過仲以為自己好醒

主要既原因係上面笑個d 無iphone 試唔知咩問題.

我用 iphone 個video player app "nPlayer", 係可以續秒咁黎fast /back forward. 用同一個app "nPlayer" 係Android , 係做唔到續秒黎郁. 你手上有iphone 同android 試既話, 你搵nplayer 黎試就好清楚.

個問題係Android 度.

iphone 之前用 NPLAYER 可以做到.

AN 機 小米 miui 個內置 PLAYER 都做到
拉快進BAR 會顯示連續唔同畫面.

無小米唔知, 我得Sony XZ3. 我用nPlayer 黎試係因為 IOS 同Android 都有. 理論上比較係最準.

係iphone 畫面正中間拉backward, 係可以番到一秒前個格.

係Android 畫面正中間拉backward, 秒數顯示係一秒前, 不過畫面唔係顯示前一秒個格.

不嬲可以

啲an狗成日以為自己部機好自由，乜都做到

咩ios app？想知

lm

好感動 終於有巴打解答到 唔該曬
大家新年快樂

唔該曬巴打

hi